今朝酒樓阿姐聽到新聞講內循環，大聲問：「咁咪即係食屎？」

聽完忍唔住成啖茶即刻噴咗出嚟

心水清到呢

人型蜈蚣

連D芝麻仁自己都屌晒鬼
反而仲有藍屍信先搞笑
D藍屍係香港真係=溫室小花 身在福中不知福
香港衰極都有公屋 有綜援